屌你老母大快活

咁大間公司連個facebook page都冇

見到個post 名以為你又屌佢太多餸

有lihkg咪得

多餸有撚用咩，難食到餵狗都唔撚食

班高層係咪唔識上網

夜晚d小菜真係好垃圾
又少肉
得個雞胸飯高質

我都唔明我嗌焗豬佢地成日俾兜霉過閪嘅菜我係咩意思

屌